內銀跌乜9

加大去槓桿？
咁長遠係唔係對銀行業有好處？

建行就打返去上年年尾個垃圾位

巴打有冇再入返？
我睇唔透

冇貨

有冇諗過之前升乜鳩

而家講緊全中國走資喎，現金流出，留返啲不良資產喺中國，內銀實死

何以見得全中國走資

3380升

香港走姐，中國走撚到

就係關去槓桿同低pb事？
而家兩會都話繼續去槓桿
防範金融風險
應該利好？
長揸工行當收息算

強國最大嘅銀行係騰訊唔係內銀任何一隻，點睇？

其實長揸0700真係無得輸
不過個波幅嚇死心血少的人

07 年長渣0005 你都可以話無得輸